黑警放催淚煙 下白泥10人不適

推

痴線
上年屯門果單死都唔肯認

流浮山刀手嚟啦？

唉 仲濫捕咗好多街坊

通知左你仲要呼吸，好明顯係班村民問題

黑警意思係咪要所有人撤村 唔撤就你死你事

下白泥好撚多蚊

毒撚死曬啲蚊未

定流浮山煙手?

呼吸都有錯

係咪試新武器
之前外國都唔賣比佢 要轉中国野 係咪又換supplier

都已經無限實戰，
仲攪乜訓練?